大家平均幾耐病一次

我自己就每三四個月一定小病一次
不過由細到大都冇試過大病入醫院

一至兩個月

一個月感冒一次

唔想返工個日就會病

每月一次

平時幾個月病一次，但係有時會病得好密 一兩個禮拜病一次

通常一講完好耐冇病個下就會病

6至7年

三個月一次，次次都好準時
Btw 而家病緊

半年至一年都未必病一次
但淨係腸胃炎肚屙計唔計？
如果計就一個月一至兩次

一年

1-2年先會發燒/感冒
但鼻敏感幾乎全年都發作緊
特別天氣凍果陣

半年

已經7個月冇睇過醫生
不過不嬲由出世到大個體弱多病

差唔多一兩個月病一次 每次都似係感冒

基本上一星期至少一次 就黎忘記冇病既感覺

番左新工之後平均一個月病一次，唔係詐病係真病。
以前啱啱畢業出黎做野一年可能先病一次，可能真係人老左。

同病相連阿

每年既12月20號左右就會病一次